【小說音樂化】YOASOBI 討論區(1)

YOASOBI是由作曲作詞的Ayase及主唱ikura所組成的日本雙人音樂組合，其特色為「將小說音樂化」。部份小說來源為 都是免費觀看的
2020年12月23日NHK宣布YOASOBI將以紅組身份首度紅白出場，並演唱歌曲《向夜晚奔去》，這是首度有藝人未發行實體作品便獲邀登上紅白，亦是YOASOBI電視初登場。

以星野舞夜的小說《タナトスの誘惑》（桑納托斯的誘惑）為原作的第一張單曲（第一章）「夜に駆ける」（向夜晚奔去）出道。
原作小説「タナトスの誘惑」(星野舞夜 著)：

夜に駆ける（向夜晚奔去）

THE HOME TAKE VER

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
原作：夢の雫と星の花 (いしき蒼太)：

あの夢をなぞって（描繪著那場夢）

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
原作：『それでも、ハッピーエンド』(橋爪駿輝 著)：

ハルジオン（春紫苑）

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
原作：『たぶん』(しなの 著)：

たぶん（或許）

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
漫畫-ブルーピリオド
群青

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
原作：『月王子』(鈴木おさむ著)：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------

2021年1月6日將會出第一隻新碟【THE BOOK】

留名

新年快樂呀！

咁快手

有緣！！

幫推

參戰

香港邊度有得訂the book左上角嗰個version

推

紅白影到佢好靚

lm

有冇佢地嗰段紅白重溫 yt睇唔到了

Lm

我愛いくらBB

留左名先

過幾日又有新歌

留名

好可愛

新年快樂 留名

忠粉lm

Photo source Twitter@YOASOBI_staff @Ayase_0404 @Kadokawa_Museum

是書無唷喎里 多既爹裕姑唷喎里

官網有Link㗎
我等等搵你啦

オンラインショップ (Online Shop)：
ネオウィング
セブンネットショッピング
ビックカメラ ドットコム
銀座山野楽器
アニメイト 通販

扶他你打茄輪 梳拿架歇囉加嚕

強帖留名

尋晚紅白最高收視係邊part？

應該係yoasobi
睇返NHK放每個人既精華
yoasobi 1m views
lisa得4xxk views

如果幾田係我妹 或者女 我會縱到佢變超級港女

不過好似唔見有嵐

應該係肖像魔人Johnny事務所唔俾NHK放

劉明

肖像魔人笑死

新post 留名

紅白演出大成功之後
都可謂奠定 YOASOBI 既驚人地位
亦預期會大紅大紫
黎緊d 賣碟、concert 應該都大賣

我比較好奇既係
幾田本身一來仲係大學生未畢業
二來佢個人身份有 join 到一d live house 果d
有出自己既歌
不過我覺得佢自己d 歌相對之下平凡好多
係日本應該難突圍 (太多同類又優秀既對手)

所以幾田會唔會以 YOASOBI ikura 全職出道呢？
定係 YOASOBI 保持住一個半 ad hoc 組合呢？
講真呢個機會人生唔會有幾多次
我都好想佢可以更上一層樓

角川個場打埋燈有種舊香港/九龍城寨feel

唷lu 你
Dududududududududududududududu

[晒唷拿啦]打騎達他
傻挪喜拖call拖嗲殊啤嗲加蛙吉打

貼返接龍過黎先

軒架扇吱咪撻扇撻傻啦多

d 人咁樣整黎避過 NHK 狙擊

都幾多 comment 覺得幾田太緊張

一開頭係震震地，中後段開始穩好多
20歲初登場黎講已經好撚勁

正想po 出黎

頭幾句，之後越唱越放，最尾升key 爆上去勁正

為ikura留名

頭幾句音準差左少少，不過之後沒咁緊張越唱越好

第一次上節目唱算表演唔錯，之後仲有大把機會慢慢練
唔知隻碟可以賣到幾多隻

由佈景到電視MV到隊band再到燈光成個表演都好多嘢睇好吸引

就係有頭幾句先知係生唱

後段真係唱開咗發揮得好好

初登場就最高殿堂 以後無野驚到bb

希望上多啲電視節目露面

年冠緊係要落重本

希望唔好有少少未夠完美就打擊信心
日本網民把口都唔弱

黎緊今年除非有其他爆紅歌唔係黎緊應該隻碟都應該係2021唱片大賞大熱

通常年頭出一隻咁勁既碟
會激發到d 更勁既對手出黎
定律黎
2021 有戲睇
希望帶動到個 j pop 中興

呢一年keep到人氣都好大機會
除非紅到阿姐鬼滅三個月衝一年銷量

唱片大賞有專輯獎咩

2021 暑假 花街篇！
LiSA 國民 OP 三連彈！

問你怕未

lmlm ！！

第一次上節目生唱就係紅白
緊張都好正常
有咁既水準已經好勁啦

我愛幾田bb呀

今年都係佢地鬥

有冇人搵到琴晚紅白yoasobi嘅4k版
真係好正想睇4k

好耐冇見幾田返去唱

嘩屌原來有夾埋唱 Everything！

btw 幾田如果以 ikura 呢個身份計
真心算係當紅女歌手
應該冇幾個上到呢個位仲會再唱 cover 吧？
plusonica 自己都係咁 cover 緊 yoasobi d 歌
唔會尷尬咩？

0:26 好聽到

plusonica 都入左個新人叫 遥河
【Twitter】
【Instagram】

都幾 cute cute
唔知係咪用黎接幾田棒
因為幾田要走了之類

Lisa：等我鬼滅第二季ko你
（口裡說不）

正LM

無計
始終紅白真係一個好注既野
仲要第一次上 但都可以唱成咁時
以後係佢既世界了

FIRST TAKE 拯救世界 硬撼KPOP

唱cover 無講話咩位唔唱得嘅，toshi、AAA嘅uno，香取夠cover 過yoasobi啦

Plusonica本身就係新人育成團體，個個都有潛力紅，靠唱人哋歌拎做表演嘅一種，只係幾田時運好跑出先，有代表作可以畀同學仔唱返，尋晚個個都凳佢開心感動，點會尷尬

我覺得歌手們跟下風 cover 一首半首超 hit 既夜驅
都講得通
但 keep 住 cover 人地出既歌
就係業餘歌手先會

正因為 plusonica 係以培育新人為主
幾田係咪短期內就會走
都幾值得留意

個人感覺 佢同IKURA好類似

我都覺
所以係有種感覺真係接幾田棒

做乜學我cap呢段做gif

其實幾田BB 都少左好多cover 啦始終呢一年佢真係紅左忙左好多，但佢真係唔話得嫁啦，無忘過本

仲有個人都有作品出，夾埋3方面都有活動

諗住加啲字增加張力等大家有壓力個陣跟住一齊嗌

幾田bb x 早希
好聽到

希望早希都搵到佢既 ayase

樣ok 聲底夠強 技巧高
係矮d

幾田要走都唔出奇
不過我覺得幾田好有心，就算而家咁忙都會番去支持Plusonica，群青都搵埋Plusonica幫手

早希真係差一首歌

我深信早希遲早會紅

同意
我諗佢十幾歲開始搵唱片公司
當時又四處碰壁
今日一炮而紅
應該都好感受到果種人人都需要比人提攜既滋味

不過我有時就諗
幾田係咪真係想以 ikura 出道
定係堅持走返自己一直既音樂方向
所以唔會離開而家既軌道

最近都停唔到咁聽夜に駆ける, 加上最近又睇緊 JoJo, 下面段片D詞好好笑

由the first take條片一出 就一直Loop
估唔到而加咁紅 太好了

ikura幾可愛

覺得佢未發揮到100% 但畢竟第一次地上波就紅白 已經非常好

同CD相差無幾啦 除咗頭幾句未準備好同有啲緊張之外

係咪2020最紅 我見到各大媒體同電視台都有出現，人氣好勁

最紅唔敢講，但關注度一定係高咗

又ban鳩左日本仔對呢啲野真係狙擊得好嚴...

但係對於二創 / cover 就鬆好多
香港黎講好似二創或 cover 流行曲都會 ban
所以 youtube 上面好少廣東歌既 cover

點都有壓力嘅第一次就紅白

歌係人唔係
不過去左紅白又沒大炒車應該人氣會高左唔少

幾田老婆世界第一
留名

呢個真係香港樂壇死既原因
日本二創鬆好多，夜に駆ける我估都可能有過千首cover

明明二創可以帶動到香港樂壇 起碼多人cover就多人識
係咪驚其實香港地好多唱得之人驚超越哂班所謂歌手
香港新個批一唱live炒哂車

我覺得係
隨時 cover 屌打原唱

唔出奇
未計正統 cover
好多 mad
cross 鬼滅之類
多到瀉出黎

仲有邊個version 有貨？
而家得落order先黎搵唔到

啱啱睇連Amazon都無貨

求其一個version都得 好想買邊度有

落信和走轉食下炒啦

呢個可以？

錯link
係呢條

得紅白得天下

依家係咪冇特典買架啦

應該仲有㗎？不過貴晒

幾田有首新歌ヒカニ

ヒカリ先啱 自膠

個髪形紮得咁靚

lm
幾田第一次唱tv live都唱得咁穩真心勁
諗起當年daoko
絕無攻擊之意

屌, 好可愛

希望幾田繼續認真練落去
而家先 20 歲出頭
一炮而紅
心理壓力唔知頂唔頂到

daoko好似唔係唱開個類
但都唔好得去邊

差緊個intro

個intro 真係精髓
好有個種震撼人心feel
紅白ver. 我覺得真係好出色

有無LINK睇返
靚到CLS

咁快上埋紅白又爆紅
咁快由小眾到爆紅有少少唔開心

5ch 班友仔都係睇樣多
可愛就可以了

外貌娟好呢個係BONUS嚟，主要都係聽歌啫

等高清版cut 落黎入電話聽

呢個韓國人識玩用紅白畫白加MV畫面交替再加韓文字幕可以避開狙擊

實有舉報撚既
我估玩到三日

好靚女，希望有大圖做wallpaper

頭先去左信和問 約$550 佢淨係知有幾個版本 未知會返邊隻 同埋內容都未知

咁貴

有無問埋多唔多人搵佢訂

信和間黑店

唔係黑係落電梯對住個間 叫echo

呢間都係黑店
熱門野成日都炒價

買買買買

我之前買歐美又無炒
日本碟見佢都平過另一間黑店
之前買sayuri都差唔多價 milet同aimer 重有aimyon 又唔貴得Amazon好多

想問依家日森係咪冇得預訂？
要1月6先再有得買？

隻碟無晒貨

Daoko 不嬲唔係玩創造大於唱功咩

呢個真
但佢真係值得一炮而紅嘅

本小說集會唔會出譯本
買咗碟好想j埋小說

如果隻碟有埋怪物就更加完美

「創作」

我都想買Tower record版ver

shit..而家仲有冇地方可以訂到?

香港出版社多數唔會出啦 ，台灣就唔知有冇機
Yoasobi係香港人氣太低

tower record仲有得訂但冇特典了

我仲訂咗添，但佢個網無寫到無(特典)既
點知到

突然冇晒貨

加落購物車就會見到

之前仲以為有仲用咗代購買, 然後CUT咗AMAZON單
而家又俾貴咗仲要唔知TOWER RECORDS個代購會唔會無貨

巴打你用咩代購呀 食你幾多算

想買

我用返TR個間WorldShopping渣
第一次執著追版本所以第一次用俾多少少都無咩所謂
而家先知無特典灰咗, 而家係最怕佢地會買唔到姐

発送済み即係件貨去緊快遞公司手上
(應該係)

我無同過集運，成日覺得好煩
加上我買親都係AMAZON買, 所以無機會用
而家好迷網, 自已衰貪心CUT咗AMAZON張單

你facebook問下信和地下仲有冇

黑店可能有，不過就算有你預咗就係黑店價

喊出嚟真係好黑 之前冇上網睇過價走左去落訂
睇返張單佢話約$450 貴成節

450 都係貴50啫 自己集運都差唔多400

唔知old news左未

以前買偷跑先可能幫襯黑店
依家就不了

就講就ban左

紅白內容無可能係YouTube存活到㗎啦

打電話聽音樂?

信和會唔會有特典ver買
冇諗過會去得咁快

頭一日實有
但預炒價囉
炒貴一兩倍唔係冇可能

隻碟都公佈咗幾個月
訂唔切當買個教訓

幾得意喎

6號係正式発売日，4/5號開始配送都差唔多啦

要等埋SPEED music box 下星期出先一次寄過黎， 好心急

未訂嘅巴打其實唔使咁心急有耐性嘅等1至2星期個價落返正常價又可唔可以揀返自己鐘意嘅ver
冇謂俾黑店食咁貴炒價

我amazon預定到著係23-27號

Yoasobi好正 對住條女打咗幾十次飛機

有無人試過打過去

想問其實有無特典係咪淨係差個張封面only？

係。其實特典張嘢以我理解唔係封面，佢話係“index”你當可以攝入去本書入面。

但係無論有冇特典，佢隻碟寫明係完全生產限定。以日本音樂界一貫做法嚟講，即係賣完就無，接近99.99999%不會再販。所以食唔食炒就自己衡量。

有圖出左

同你計十算叫做算係咁
對面嗰間（即係都係同一間）嘅動畫碟，可以同你繼續十三算

計足

貪快用語音辨別嘅下場

等1-2個星期應該連炒價都賣哂

原來唔再出㗎以為之後仲有

之前一路以為一月出真係一月先開賣

睇嚟巴打冇買開日本碟

6號係咪上網d streaming 網都有？
睇下今晚12點有冇新歌

係 好小買
不過今次早早訂咗應該後日有

冇乜可能 賣曬就有份

今晚8點就有 digital version

貧窮限制咗我嘅欲望
我要等到一月下旬，等埋其他嘢到先一次過寄落嚟

好似怪物都係6號有？

用咗worldshopping買完先知無特典, 又無得CUT單

香港有冇方法可以買到呢隻？

same
之前一有預購就喺樂天books買咗一盒自用 (限購一盒)
然後心急喺樂天啲細舖訂咗另一盒畀同事
畀佢知道冇特典實斬死我
而家只係希望嗰間細舖係特約店會有特典⋯

痴線

tower 獨家
但係網頁未見有

好急可以試吓代購

喺日森訂左
太耐冇喺日森訂碟，乜運費貴左咁多，今次要987yen
我記得以前買碟運費只需要200yen

唔知關唔關事
我最近個次幫朋友訂, 轉咗用PICKUP個間公司派貨, 所以貴咗呱?
因為以前係用個間EM乜乜個間送平好多

依家amazon 4950 係咪正價啦？

呢隻好靚

琴日見到條宣傳片先如夢初醒
而家仲可以去邊訂 定係walk-in 食炒實際啲

以前喺日森買碟就係因為貪運費平，依家運費貴左幾倍有啲不能接受
仲有冇其他途徑慳番啲運費，定係日森加左運費後都仍然係最抵

AMAZON返咗貨, 係就快訂
如果你要其他特典就要代購/信和?

我岩岩喺日森訂左，不過expected arrival date 係二月頭

咁可能巴打早訂?
所以無特典唔會好似AMAZON咁寫"特典なし"
定係我眼殘

係 免運費

係咪要搞集運個啲番香港 以前淨係落信和訂

我見寄香港要+98x,係正常？

想問下tower records 仲有得俾人訂
係訂到定係排架咋

頭先先訂完
不過未包運費

我用集運，未試過直運香港唔知正常係幾錢

我見tower record 有個world shipping,
5687yen 係咪包送香港？

日森直運香港可以減返稅

未包, 佢到咗倉會再通知你, 再問你揀用咩寄
我睇佢個網係寫EMS / DHL/ Fedex
不過而家 Tower Records 個隻係無特典
去AMAZON訂仲好啦, 又平D又有特典

我見tower records 寫有特典喎
想要夜驅多過群青

邊到有寫, 求LINK, 我都想訂

我追返post 應該我睇錯，都係訂返Amazon

因為個個係我黎, 我訂完先EMAIL問有無特典, 佢覆我話無

算啦，本身我冇諗住買，屋企又冇cd 機，但睇完隻碟又突然好想買

集運抵定直寄香港抵

ikura ig出咗story，圖我就唔貼喇，但有興趣嘅可以去投稿，有機會俾本人讀到你嘅留言㗎

正常 日森直送香港自動免稅 實收548x

巴打想問Amazon邊一個先係正式連埋特典
見到有好多唔同價錢 唔知邊個先係official

正

即係35元到 唔駛經bas

credit card 直碌jpy 抵d

好似不嬲用外幣結算抵d

睇吓你張卡有冇手續費啫 一般都係yen抵啲

自膠 計撚錯

第一次amazon 買野

好興奮呀

但要等到月尾先送到

有貨 買到 兼直送你屋企門口 唔使俾信和黑店食水 咪算係咁

第一次自己訂海外野 少怯同心急
我要29/1-2/2

之前柒左禁錯左本無特典版
岩岩即刻補飛買左日森版
舊個隻收番4950羊唔知會唔會有人收留

係咪一定要上網先買到隻碟?
會唔會有唱片鋪會入??

之前直頭block地區
香港要發售日後先有得買

Amazon經常會早到

上次訂Given隻OP+ED+週邊
點知Amazon一拆三
仲要三份都早咗到
結果要走堂收件（其實係我想走堂

好在上星期已經喺tower record訂左有特典

想要初音版

係唔係八點有digital download?
係就等陣開mora即刻download

頂佢又係Tower限定......
之前安齊嗰幾隻single disc又係咁
DLLM

唯有睇下今晚十一點mora 會唔會有

佢送到前會打電話通知？
我怕miss 左

仲要店鋪限，上網冇

咦
YOASOBI 似係想招新成員！

Amazon自己就會有話比你知佢送到邊
到咗香港之後就由香港嗰一間去負責

之後香港嗰間會比短訊你，話你知幾時到
但我試過最過份係佢同我講兩個鐘之後到
我人唔喺屋企，所以佢就咁放喺我門口

所以你要睇香港係邊一間負責
Amazon嗰啲Show佢到咗香港就打醒十二分精神

好

我之前仲見佢唔送香港覺得奇怪, 因為正常都送
仲以為係自己之前CUT過一張AMAZON單俾佢罰一段時間
之後我每日Check住睇佢幾時買到，到1月1號先買到
原來係BLOCK地區

youtube有怪物full ver

自己買都得啦
使乜代購

都係 agree

AMAZON自己買 $430

宜家pre order 新碟係唔送海外
好鬼麻煩
我宜家買新碟都轉晒去hmv買算

補link

自己買送到黎都係400頭

係HMV買你係用集運?
有咩集運推介

hmv有直送
不過運費貴過amazon同冇退稅

hmv太貴，不了

倒不如我幾隻CD砌埋一齊
叫個friend幫我係日本pack完寄返嚟好過

mora 例牌11點

仲以為新碟包埋怪物

無, 反而想快 D 聽アンコール full ver
好期待

真 試聽個段已經好吸引

好正

有d 慢版群青feel, 但慢歌幾田把聲更有魔性

反而好想聽mikunoyoasobi

首歌好獵奇

有冇4k紅白 個台好靚

某個B字頭支那網已經有

怪物 & The Book streaming 已經有

等數位版或YOUTUBE算 (反正THE BOOK出咗一定有)
當有D神秘感先

話唔定11點youtube就有official

紅白瞬間收視排名
1. 嵐
2. LiSA
3. MISIA
4. GReeeeN
5. 髭男

可惜未入五強

Twiiter岩岩講咗12點有
この後24時には新曲「アンコール」「怪物」W配信開始！

一次兩支咁刺激

應該都有時差
所以好似要到 1am

11點喎

D歌出得勁快
諗起個陣 ハルジオン 之後等 たぶん 兩個令月時間覺得等咗好耐

sor

澳洲過咗12點啦
聽緊

有冇話mikunoyoasobi 有冇得配信

電音好正

日本爆到七彩個個都仲係pitta口罩

係 啲歌愈出愈快由ikura 讀白trailer 到mv正式出都好快

全部神台級人物算係咁啦

唔知 アンコール 會唔會出單獨版, Itunes都係The Book封面版
想佢獨立出會有獨立封面

哭能左 KKBOX冇
未有得聽住
唔想上B支網聽

巴打平時可能好少聽日本電台，佢哋會有啲妄想環節，你睇下啲例子就知道係搞笑居多
當然唔排除可能係我諗少咗

編曲

咦 聽你咁講又真係應該搞笑居多

可以喺官網聽喇各位

新歌前奏J出血

Spotify有了

Tidal

kkbox 都有喇

初音版終於可以喺online store度買了！

Tidal竟然有怪物

隻碟收埋怪物就好
聽落冇咁寡

結果得アンコール無獨立封面

應該Youtube Music搞
你開Info就見到Auto Generated by Youtube

有冇old news
頭先打電話嗰度話情人節開online live

最緊要海外課金有得睇

要Loop住訓了

一出夜に駆ける 開始入教
見到自己中意既歌手由未紅去到開始紅真係好開心
綠黃色社會, milet, yoasobi, 全部都開始紅,多人識,真係倍感安慰

紅白一開頭嗰段真係好好loop

岩岩係日本Amazon 訂左

我直頭係為咗玩Beat Saber個夜に駆ける譜 買咗部oculus quest 諗起都覺得癲

唔知點解有股意慾想買THE BOOK
啲歌真係搞到人好上癮

勁開心
終於有第一隻ep

Amazon ver仲有

怪物呢首歌，Ayase個編曲好正，幾田又跟到果下好野，
呢兩個人擦出既火花真係好強

仲有幾田嘅 Ar~

最衰隻怪物冇出實體single , 否則oricon single 同album ranking 都有機會攞埋第一

香港itunes 又未有

自膠 搵到了
打yoasobi 同 the book都無
要去排行榜先有

實出，但應該要套動畫做左幾集先出

有冇邊個串流網or download 歌網有mikunoyoasobi?

揾黎揾到都冇唔想比運費又要等，依家都慣左上網買歌

冇可能啦
SixTONES 同一日出專輯
如果傑尼斯嘅偶像仔仔竟然攞唔到第一嘅話
之後都幾難做落去

由sony將佢兩個撞埋一齊出碟嘅時候開始
應該已經冇預計過YOASOBI呢一隻EP係要拎第一

但網上銷量嘅話我諗Sony應該係有期待過
傑尼斯最大嘅劣勢就係冇網上配信
YOASOBI最大嘅優勢就係網上點擊率勁高
相比起O榜嘅銷量，我覺得佢會比較care網上點擊率

怪物首歌成癮性好高吓

關於code嗰邊我講多少少
唔想睇既可以pass：

段電音好上腦

一次出兩首 好忙 loop邊首好
聽到顱內高潮

原來紅白版個intro就係本身首歌第一句的background music, 聽返純音樂版先知

聽yoasobi 一定要聽埋純音樂
Ayase 編曲本身都正

準備好魔法小卡未

正，今晚聽

學到嘢

終於要開FC

鍾意怪物多d
電音同快歌撞 ikura 好撚正

信和日本流行賣緊580

アンコール 個副歌位好好聽但頭尾好似差緊少少野咁

仆街，J 到出血

好似有得訂？

sorry 原來 old news咗

痴線
不愧係黑店...................

佢哋本人聽電話？

唔好話信和
有時見cd warehouse 啲日版碟都mark up 勁多

Warehouse固定10算以上
願者上釣囉

全部11算以上

依家去緊 希望唔洗補太多

有咁誇張咩
我記得我嗰陣睇仲未有咁貴

有時對住cd warehouse係幾矛盾
如果佢都死埋嘅話香港就真係冇唱片行
但係佢嘅價錢就真係好難幫襯

講真，唔急要去amazon 訂或者我以前用yesasia(唔知仲有冇),點都平過碟鋪

拎咗 訂咗補返350 但係特典未寄到 想問下特典有咩

Fans Club😍😍😍😍😍

日本啲fans club問題永遠唔係你畀唔畀錢

而係日本地址同電話

日本地址同電話可以借轉運倉嘅嚟用，唔洗錢
至於俾錢問題要得到1月20先知，唔知俾唔俾海外信用卡過

怪物好正

我本身唔中意電子音樂(係咪咁叫)
但聽得好撚過癮

暫時已知個會藉有咩功能未

我同個HomePod講
喂siri播Yoasobi 佢識播the book呢隻碟

個online live 會有會員限定票，不過有咩用未講

本身電音呢種我麻麻地，但夾落幾田bb又令我上癮
Ayase作曲又改變咗我

又可以睇到班band友一齊un

好耐冇試過有人出碟會咁興奮，全晚不停 loop

搵唔到

580仲去

本身580買得一隻計計運費時間都是9但諗住食就食
岩岩去到變750
屌左聲上tower訂齊一set + 入返本小說集+りら隻jukebox加埋運費都冇咁嬲

ハルカ純音樂

我係之前訂左450先去拎埋 啱啱去仲係580
咁快變左750

750 有冇病

㩒住劏
Btw

黑店個朵唔係亂起㗎

有時唔係話唔畀小店賺 ，但實在太狼死啦

哇哇
邊到睇

貴成倍

隻 Monster又會分開出嘅
明明咁好聽首首都好聽

痴撚線正過短ver勁多

750 黑店果然黑店

請問有無訪問講解過The Book song list個排序？

之前Uru隻Album
Echo夠瞻Show $9XX
自此冇下次

近兩首歌好明顯見到Ayase越黎越識用ikura把聲既優點

今日聽咗好多次，依隻碟掂呀！

好q 正
初音版都好有魔性

幾田把聲有d 電音，cover 返初音好good

首歌太快
打親都冇次過到

不過紅白ver加重左個低音正好多

太遲見到
想問日森4950yen同7300yen有咩分別

點會 我啱啱search 仲有全新 付特典賣緊

【限定】THE BOOK(完全生産限定盤)(特製バインダー用オリジナルインデックス( ver.)付)
呢個係amazon 特典?
我見仲有個THE BOOK(完全生産限定盤)(CD+付属品)(特典なし) 另一款？

已經full combo咗

上年睇完呢條片即刻落咗單買部機返嚟

Yes 下面なし係解冇咁解

想要齊8本特典要分8間買？

理論上係 當然你都可以另外收特典 我估計日拍有人放

ps 錢可以解決所有問題

tower以家係咪無晒特典
佢無寫有定無

紅白Ver多咗好多嘢啦
最多話個Melody一樣啫

應該就冇啦

紅白ver 個melody一樣
但個harmony tempo慢咗一倍

2:42個下背手好撚型

なし=無

第一名係咩水嚟

J家男團

腐女威力真強勁

sad
f5左成粒終於訂到日森版
thankssss

睇完發現原來ayase 都好勁，一部macbook, keyboard 都唔用就做哂
首夜驅得guitar 係真錄，仲要叫fd 去k房錄

然後咁樣出左首神曲

食炒價買？

4590 直送香港

隻怪物好聽

幾田bb仲要笑尻佢「我有interface」

ikura 一開口個幾句有少少咬字唔清好cute

真心癲

幾田呢個樣食飯屙屎訓覺都 cute 架啦

第一同第二個數量差咁多

唔可以同偶像團體比，無意義

但老實講啲歌係唔差
Ps訂咗

首先傑尼斯係冇網上配嘅
所以你要首歌，一定要落場買

再講佢有三個盤，如果要集齊所有歌嘅話基本上一定要買齊

淨係呢兩點已經足夠推高銷量
所以根本係冇得比
仲未計本身偶像組合嘅粉絲人數係會特別多

反而值得留意嘅係，第一日已經賣到有三萬幾隻
近年嚟講算係比較強勁嘅非偶像組合

睇埋聽日跌幾多先
如果聽日仲有20000隻
我好滿意

買齊架生都整唔到隻似樣既歌
好撚慚愧

唔緊要呀
我都學咗十幾年音樂，作出嚟嗰啲都仲係scale

所以我一向好佩服嗰啲首首都係佳作嘅人

通常頭嗰兩日個銷量都係大致接近，唔會跌得太誇張嘅

冇網上配姐係唔會係串流平台下載到？例如spotify呢啲
咁咪冇得係電話聽佢哋啲歌？我有冇理解錯

Spotify我唔肯定佢依家係鎖地區定係繼續冇
但mora之類網上直接買Flac嘅平台就肯定冇

估唔到香港咁多fans頭10首竟然有4首

香港jpop fans依家同日本口味幾乎同步㗎啦

日本偶像派咁好賣嘅咩？

手痕去AMAZON睇, 原來又無晒

Youtube演算法見到呢個

Btw 好有衝動買The Book支持
但係無CD機 買左都淨係收藏用
有無巴絲打買黎真係純收藏

另外有無人買左小説集
想知係咪得幾頁
但係個封面真係好靚

有無人成功做到夜遊會員?

20大無milet有點出奇，
btw，以香港fans數，佢地第時黎香港開show唔出奇

有

冇電腦咩

Me 買黎for收藏

唔計haruka 太遲出，佢地所有歌都入top11

我都係得macbook, 隻cd 真係收藏用，歌已經上網買左聽緊

仲有，其實係咪唔多人聽jpop, lemon 都已經兩年前都仲top20

4隻歌嘅小説點會厚呀第二章小説好長㗎
我都買咗兩本

Tour 又真係難啲 ， clockenflap 呢類音樂節機會大啲

Tour 要搵麥花臣球場試水

大家收到貨未

我都係第一次遇到唔係當天發貨

唔知等咩

我都等緊worldshopping

我要2月

年末年始啊老友

我覺得係太少平台去介紹高質 jpop
主要靠日劇同動畫
所以 yoasobi 已經算奇蹟

歐美風其實唔係太岩主流香港人口味
milet 紅既原因
有70％係因為靚到黐線

近年個個都聽垃圾kpop

日本人都聽

Ikura bb
反觀miwa 就收收地皮

我之前 email 問 "可否取消訂單", 諗住淨係問下
點知佢一覆我就話 "已經幫你取消訂單"
之後即刻去返 Amazon 訂
再睇返 Worldshopping 個訂單狀況，佢好似寫類似 "無貨" 既 terms
唔知係真無貨定純粹幫我用個籍口取消
因為我之前見佢 D 條款寫落咗單無得取消

佢仲未到日本倉

你係SURE佢買到日本倉? 定係未砫定買唔買到?

12月落訂㗎喎錢都畀埋

你12月咁早應該有呱? 我估
因為佢係咪都即刻收錢先

咁佢收咗order應該都係去訂㗎啫

啱啱JAPAN POP覆話800
都痴線
遲啲睇下有冇人放算

建議你 email 問下, 我都係分享我個 case 俾你聽架渣

send咗了
唔通第一次揾代購就中伏

隻碟邊度有現貨買係咪一定要訂？

第二真係好長 長到我爭啲想放棄

第四章係邊首？

アンコール 亦係日本google pixel廣告聽到嘅歌

Ikura 再加電音真係好毒 首怪物好好loop

小說好靚，有啲心動想買本做收藏

原來自己打錯字應該話唔會簿

得notebook仲要好少用

我部Notebook開親都係入碟

係 睇返樓上啲巴打講香港訂都貴到痴線

有成200頁

因為之前淨係網上睇左第一同第三既翻譯版

以為其他都係咁短

Btw 原來佢係有埋碟？

有冇人留意 Ayase 連同 the book 一齊出既 MIKUNOYOASOBI？
即係初音版 the book

唔係碟嚟，只係有個QR code連去YouTube 幾田讀第一章你聽

好似冇streaming app有？

原來個封面暗藏歌名
群青
ハルカ
春紫苑

Apple Music已經有

第四章未出

揾唔到

似乎暫時真係得Tower 有

初音版 幽靈東京

Ayase 版 幽靈東京

其實 Ayase 都唱得 ok
會唔會遲d YOASOBI 兩個人合唱

連試聽都冇

試聽都可以嘅
不過好少

呢個同上面有條片ayase 係節目播嗰個ver 又有d 唔同

今日賣12766隻
希望唔好紅歌唔紅人

我想聽幾田唱幽靈東京先

想請問邊度可以搵到其他歌嘅instrumental版

尋日睇完個訪問話歌嘅melody 同唱嘅melody 完全唔同，好有興趣聽埋其他歌

我#366未post 左

Overlook咗 thanks

YOASOBI 有d 特別係海外特別紅
我估聲勢唔會咁快跌
新出既「怪物」好正
仲有得紅

我個line已經係最update，開埋vpn都入唔到，有冇人識加入

line就係咁垃圾
有個區域限制，我都入唔到

5萬隻碟已經係準一線歌手水平
配信成績都幾好
睇下之後可唔可以繼續有好歌

一線尾左右囉

上到紅白仲唔夠紅?

講緊銷量喎

好啦 睇到話紅歌唔紅人就眼殘

出道第一年就一線尾
收貨啦好唔好

究竟你知唔知而家啲藝人賣緊咩銷量？

你當咗90年代個個濱崎步咁過百萬隻
定係以為自己睇緊傑尼斯同秋元康？

起哂弶
咁用返上面嘅巴打講法
"準一線歌手水平"

點解 loop 咗百幾次 怪物都唔厭

成功加入咗個gp，感覺上都係官方版粉絲交流嘅gp

唔好意思 想問吓特典版有啲乜

LM

應該只係無張index

俾怪物段電音洗左腦

唔記得咗而家出 Link 都有 Preview 添

食住個勢

日馬仲未寄我隻碟

小弟覺得怪物冇擺落the book
係因為呢首單純係op
唔符合the book'小說音樂化'嘅慨念
唔知大家點睇
btw怪物真心正

首首都咁正
ENCORE都無入到

幾時先寄我隻碟

有興趣特典 咩version?

我係買多左隻無特典版
hmv落單果時無留意佢特典は終了しました

日馬23日先出貨。。。

encore 入左呀，咪第二道囉

留名支持

証明真係正

定係冇歌聽

旋轉見到mikunoyoasobi 都賣過11算

呢個係電視節目嚟？

tower record eshop都賣曬

Worldshopping覆咗你未

覆咗，佢話應該今日會入倉

tower入荷左，應該聽日出貨
但轉運轉黎轉去都要等多一至兩星期

你聽多100次隻碟先

又柒多次
潛下水先

輕鬆啦 聽100次刷下都係好事黎
我自從出左新歌之後冇聽過其他歌 聽左幾日
但都仲係咁好J

Ayase repost左kkbox香港日榜

發覺聽純音樂仲正
有另一種味道

Same
始終係2個不同的概念
炒埋一齊唔見得係好事

首歌係動畫op?

係
BEASTARS第二季OP

係呀，BEASTARS第2季

想問下呢個付屬品係咩嚟
見日馬冇哂去咗Tower Record睇
唔係好知點分

呢個先啱

ayase同ikura幫緊你 總之唔係特典

唔該哂
周圍都冇哂特典

Sony爸爸有畀誠意

少咗人聲聽Background可以聽到更多細微嘢
其實係幾特別幾正

全部紙質咁同，cls

今日Oricon銷量5872

monster 今日應該聽左100次

啱啱日馬有返到貨，但唔夠人快

呢到都見到你華田巴

好似都係冇講到係咩?
比想像中大隻喎
睇番佢地開自己隻碟好得意

就咁睇日文就應該係original index
目錄嗰類? 有錯請更正

付屬品指緊嘅應該就係嗰本書 除非唔係

今日先買
日森都無晒啦唔係咩

佢彈左幾次4950
可以加落去但係一入購物車冇咗

佢耐唔時會正價彈出嚟，好睇運氣

上spotify聽咗アンコール
好撚正呀屌隻碟幾時先到呀嗚呀

慢歌

上YOUTUBE到頂住止下癮先

唔係本書
係一張類似封面咁嘅嘢

呢幾張係特典 唔好撈亂嚟講...唔通你以為一張CD加張紙賣咁貴？

我get錯左 咁個活頁file都幾貴

入面好多唔同歌MV插畫都唔貴啦

戒唔甩

買到啦

岩岩買左 但 十幾號先出貨

唔緊要 我等

呢兩日出咗第一集BEASTARS S2E01
一定會帶起yoasobi

比我揾到有mikunoyoasobi 試聽

haruka 好有驚喜！！
あの夢個頭清唱變左有琴聲底，去到幾田唱就cut 左

証明左幾田真係跟住初音黎唱

carousell 見到賣500 算唔算貴?

見仁見智，俾個參巧你，我喺tower records買，用咗佢送嗰張¥500優惠券，連埋我日本個轉運倉嘅運費，合計港幣358（未包連落嚟香港嘅運費）

重點係500蚊有無特典, 無特典不了
有特典既話
係咪你鐘意嗰個特典
係就狗衝 ; 唔係就不了
個人意見only

聽完之後更覺得 ikura 就係真人版初音

500我都訂左
而家cd好難玩
一陣唔再出搵都搵唔到
林家謙隻碟我果時唔識野冇買而家上carousell 人地開我兩千八 我又真係係出面搵唔到

tower records 入咗倉
大家可以俾錢了

ME2
當初聽短VERSION 覺得唔好聽, 但聽完完整版本就改觀, 好神奇

好正呀好正呀好正呀好正呀好正呀
10:08

入左倉仲未出貨

（岩岩出去買衫行過信和，黑店已經上到800，有市場咩認真）

睇Facebook見有人800都買

信和店嘅觸角依然咁敏銳

好搵過搶

買呢轉會唔會有特典

我真係好想知會唔會有人唔理幾錢都照買

錢解決到既問題 就唔係問題

我之前買嘅依家買應該無

2800 咁撚癲 sacd?

普通mini album
因為佢出左一批唔再出

玩乜都好玩cd真係慘無人道

oshie te ku re yo！

Ya!終於到貨

想問吓到咗貨嘅巴打幾號訂

入面係點

23號 ,我喺YesAsia訂

1號訂 廿幾號先到應該好正常
愈後訂愈耐先到

啱啱worldshopping腥email嚟話國際運費加多2000yen唯有含淚畀埋佢

日馬揀dhl都係1500yen

日馬唔知點解買唔到同埋想要tower個特典多啲

我廢事煩
中古野我有時見百貨公司cd 舖都有
如果開返關過到去一定會睇下有冇寶尋下

幾田bb推post

push 已join夜遊

地址點搞

唔怪得咁多fd 搵我訂...
佢地真好彩

唔知幾田bb會唔會放成人式嘅相出嚟呢

yesasia都有特典咩巴打?

有阿 佢冇寫出嚟咋

我啱啱開咗自己嗰隻
真係有呀
因為用開yesasia
多數都唔跟特典架
咁今次喺yesasia真係幾抵

有冇人睇左琴晚台灣重播紅白
有中文字幕

係阿 價錢又唔貴

日森信用卡扣左數了
寫住arriving tuesday

我用開張卡過咗期

瀨嘢

而家開個virtual bank account/八達通mastercard/tap n go即時有卡用

卡有嘅
不過無為意到日馬呢張過咗期啫

依家更新咗唔知會延遲幾耐

你幾時訂？

我5號訂仲未轉

又有新人
但都形住似幾田 feel

不如開個盤 嚟緊一年會有幾多同類2人組合出現好過啦

一講16歲啲反應就好搞笑

真係唔知喎
女聲相對易搵
ayase 呢d 未必多

特技果 Part 笑到仆街

但佢一開口清唱果下真係
聽到扯晒旗

好撚聽到

咁快 block 9 左
聽唔到既巴打

好有綜藝感

拉布笑到cls

1-4 位係咩歌？

估唔到香港人咁鍾意佢哋
希望Sony唔好咁快榨乾佢哋
Ikura 仲係岩岩入大學

哭𠹌咗 The first take ver. 幾時先上kkbox
其他歌都上晒

cd真係唔會再買
最近砌部新機cd rom都無，屋企應該唔會再有cd player
收藏到最後都係食塵變垃圾，無乜意思

好似個節目下集先講

所以買得嘅更加係珍藏同愛嘅表現

Why not 雙修
我本身買晒single file
再買 the book
再訂左 amazon 版

其實係課金嘅概念

串流嗰度播到飛天佢哋分唔到幾多錢

CD賣得好起碼佢哋直接分到啲，我哋又有嘢到手咁解。

演唱會一樣，周邊啲產品先搵到錢

呢隻天碟放多 50 年
就可以天價放返出去俾今日撲唔到既巴打 (退休)

首《怪物》真係無改錯名
真係怪物級嘅歌嚟 中咗毒 啲旋律上晒腦

其實就唔是話想搵交嗌
但你呢種免費仔心態可唔可以收番埋係你心入面
唔好周圍講以為自己好獨到

你話冇能力買都算 因為都唔算話平
呢個時代大家都唔會有cd機插住周街播
基本上買得碟係為愛為左支持
要無損上網都搵到

所以有愛咪支持下囉
冇都唔好散播

我明明只係話唔會買cd，點解會變咗免費仔
呢個時代音樂要賺錢主要都係靠live同廣告，有我都會支持下
我無阻人買㗎，你唔中意咪unlike，我無意見。唔好下下滑坡話人又買唔起又引戰又散播乜真係得啖笑
講下都唔俾？個個同聲同氣要民主嚟做乜

岩呀利申我今次都有買限定版
而家咩年代? 點解仲局限係買碟先係支持緊個歌手?
我一直都逐首歌 / album 係apple store買，自己又一直有spotify, kkbox 呢d

笑左

成個小朋友咁

前兩日Tower records訂 但比佢cancel左張單..

仲有邊到可以買到

日馬終於捨得寄出

我仲未寄

日馬仲係未shipped

其實我成日都覺得幾百蚊買隻cd
落到歌手手既錢係會仲少過itunes俾78蚊

呢個真係唔知，可能真係太公分豬肉

想儲齊特典

破產都似
仲要有7隻無用既碟

錢唔一定落度，但碟賣得好ayase同ikura一定會開心

後勁算幾穩定
依幾日Keep住每日銷量5000-6000隻

邊度可以睇銷量？

貴到傻左

G持

謝
有冇每日銷量記錄呢？

等週榜

For ref

週榜專輯配信1萬2
仲有好大嘅進步空間

仲諗住可以 track 下個走勢添

通常我就上去逐日搵返

睇日本仔開箱

Oricon週榜
第二賣72238隻
幾好成績

跟碟出嗰首新歌都好舒服

10首入面佔左4首
LiSA《炎》真係好勁

信和間野今日賣800

真‧MV上線了

想買碟去邊到好
定係自己上日馬買番黎算

直接用翻 beastars 兩個主角黎做 mv

Beastars

新歌

正想post

連首ed都係YOASOBI
又有新歌

慢歌好聽

希望快啲有full ver

7000yen買左已經好耐無買過cd

呢首好聽

好恐怖嘅產量

聽得好c服

其實量黎講都唔算
一年都係出左一隻 CD 咁上下既量
不過質素之高
確係令人覺得個創作好密集

幾乎首首都係聽極唔厭
一聽到少少就會忍唔住聽晒咁
好勁

頭一個星期聽會覺得條女把聲好正好洗腦
再聽落去發現其實係ayase編曲功力神級
對成個歌個節奏掌控自如
拖住你講故仔咁
愈聽得多就愈覺得ayase好屈機

真
ayase d 編曲其實好用心
怪物 首歌由頭到尾變化左好幾次
有時旋律不變但氣氛大變
有d 係完全唔同編法但又串連得好好又洗腦

ikura 把聲尤其是d "呀"
同埋d 重覆既詞 "僕ga僕de"
又係洗腦到爆
之前睇d 節目佢都有用心去撚d 字點唱
唔是鳩唱
所以d 日文特別好聽

睇過有個節目佢話佢淨係識do re me, d 樂理嗰d 一般般
但可以整到咁真係好勁

話啱啱開始時係2018年用8萬円買部10年前嘅macbook 做歌，做夜驅時仲要係就咁電腦㩒，冇用過d midi

ayase 真係天才黎
不過聽埋「再會」首歌用 LiSA 同 Uru 去唱
始終冇 ikura 咁洗腦
兩個夾埋係好正

話說3:01嗰度鋼琴嗰幾粒音 好似羣青

咁都俾你發現到好嘢

隻碟到左俾才想象中細

我亞馬遜仲未ship

好驚喜 本身追開套動畫 一聽到ed係幾田bb把聲 即刻射左好好聽

啱啱收到，你哋會原裝盒咁樣收藏定砌成書形態咁收藏

未到貨 但諗住砌成書

我今日都拎咗要切到成本書咁可以慢慢睇
下面嗰幾張驟眼睇以為係爛咗同污糟

睇住你地個個收到
但我嗰個連貨都未出

+1

幾田ig有新相睇

成個model咁

又多首歌丁啦
暫時無一首歌係唔中意

好正 返工又可以轉wallpaper

女友feel

依家喺咁上節目

Ayase個髪型真係獨特.....

呢個髮型真係
男女好睇與否都一樣死硬

藝術家嘅髮型

佢算係幾carry到已經

見過佢ig幫再會影個張啲陰放曬落黎好睇啲

聽咗好幾次
真係似羣青嘅「訪れた青い世界」

然後3:03-3:05
旋律有啲似《ハルジオン》嘅「言葉に頷き信じた」

呢幾首都loop咗好多次，所以一聽就感覺好熟口面

終於到 worldshopping誠不欺我
同埋想問夜遊club有咩用

我估係fans club個類，有會員專享啲相呀片個啲，不過係唔收錢嘅fans club ，可能之後又搞個收費會員制

哦我記得喇14/2有個直播同佢班band友表演

計晒運費幾多錢?

算平, AMAZON計埋運都400
依個版本都只係加多一舊水我都一定會買
遲在自己遲咗訂

我都會，依家係遲左
但amazon 嗰邊都冇貨出

我都等緊AMAZON出貨

我個陣無睇清楚有分版本, 仲大安旨意咁諗住出個陣係AMAZON訂咪得既諗法

上次經過信和黑店見到賣800蚊

如果你無打算要限定版的確係正確

你幾號訂？
我5號先訂

同你一樣

1號訂
13號發貨
預定下星期三到(好似係)

我都係1號訂 琴日扣數 但重未ship 慢到仆街

官方唔講真係察覺唔到

完全一樣
arriving 23-27

KKKOX 最新 Jpop排行榜

有無人有聽ayase隻幽霊東京
好聽到打冷震

你講係初音版定Ayase版本

Ayase把聲幾好聽

有冇LINK, 喺YOUTUBE 揾唔到

搵個好似ayase咁個男仔做老公會唔會太高要求
佢把聲好好j

初音我完全聽唔到佢唱乜

又有才華

終於到我收到hmv 寄黎

HMV 個張特典頁真係一般般， Tower record 最靚

請無視隻大大隻老餅懷舊碟

Ok啦各有特色

怪物真係好洗腦
而 haruka 係耐聽類型
越聽越好聽

聽到喊，歌詞好入心入肺，好到位
あやせbb、私と結婚してください❗️

AMAZON JP版貨已到
即轉無損轉入player聽

入player不如買hi res

第7嗰個都好聽

Ching隻cd用hifi聽？
定買返黎擺

畫幽靈東京封面圖畫師死咗？

碟機姐不過你rip出黎無hi res咁靚先叫你買

啱啱聽收音機903 外語歌磅冠軍係haruka

呢首無人講？

據官方社群管理員嘅說法，應該係...

多謝 禮禮成日播

無人講咪你講囉
同埋已經講咗喇！

Speed jeng wo

因為依首已經想買埋怪物隻碟

有幾田特技披露

15號上Zip

好撚可愛
點解呢個世界可以有咁可愛既女仔

....佢上去搞事吧

唱完紅白之後應該 keep 住都有好多訪問吧？

ikura chan 仲兼顧到學業真係好勁，係咪好叻讀書

紅白係日本人心目中仲係有佢嘅神聖地位
由其是重視資歷嘅傳統媒界

收到amazon 了，但跟住先發現完全限定版amazon都分咁多種，係有咩唔同？

我見amazon jp冇晒隻The Book 了
係咪太遲了

個特典唔同囉

除咗個特典頁就無啦？咁唔儲其他啦

yes
多數每間公司都係有自己既特典其他歌手都係
所以買前可以睇晒d公司出咩特典

依啲特典基本上次次都678個起跳
都冇咩可能儲得晒
同埋依家amazon咩ver都冇得買
唔使諗咁多

清唱個度

好想聽佢清唱full ver

amazon 收左錢，但仲未shipped

收咗$即係最少有貨啦 等ship好快咋嘛

預計星期三到，但下晝屋企應該無人

最新流行調查有提到yoasobi

想問而加想買cd
係咪得食炒價呢條路
我認我抵死唔係年頭就搶

咁worldshopping都幾貴wo
我寄去集運返黎5170yen+44hkd集運
11號收到
不過用集運總覺得有機會比人扔爛

依家訂aimer新碟見佢8910yen
用worldshopping既話見佢有包個手續費加埋1萬零幾yen
咁駛唔駛再收寄海外費用?

要的佢等到咗日本倉會再send封email同你講國際運費

Thanks
咁我都係用返舊方法算

如果買普通cd真係去返amazon算
多數可以直寄香港又可以唔駛比10%稅

amazon 都update 左，要28號先收到

今次係tower records 個特典最靚先多人喺tower records 買姐

機會嚟喇飛雲
為一個節目主題曲公開招募小說

我仲係ordered 咋

佢好認真咁教人唱
好似覺得我哋真係會學識咁

跟住之後好認真表演拉布，以為好勁，點知係搞笑

終於到
之前喺樂天小店度訂 以為會冇特典𠻹

太遲係tower record買
到左手發現無特典

原來14號個日已經shipped
但amazon今場先改status

vocaloid 版tower record又有得訂了

今晚上cdtv

唔肯定要一早email去問

有無人有機會有直播既LINK

我都想知

唱左未

呢度咪佢可愛既地方囉

原來官網有講
仲有5組到yoasobi

佢50音順來，不過都似會壓軸

呢個channel 要記低

應該壓軸 岩岩出左幾秒 黑衫

電車男首歌

之前播紅白又係佢，原來係年中無休

咁真係要save低
22號上music station

wa, 上好多我節目

出現鳥

一開就係佢地

出訪問了
幾田bb好cutecute

歸位啦咁多位，佢地似乎唔係壓軸

我想問ayase 算唔算第一個vocaloid p 出名到可以出pop song?

唔係
米津都係vocaloid p

比較早期出名既應該係supercell

一陣9：30就到佢地

好撚賤，係YOASOBI前播K POP隊，迫鳩人聽

即刻mute咗先

米津完來都係

準備

d死人歌一式一樣唔知有乜好聽

啱啱睇廣告，隊咩豆柴都仲有出歌嘅
我好似係之前睇downtown 玩小黑先知有呢隊野

嚟啦

仲要唱兩首

好聽到

會唔會有怪物份呢

第二首應該係encore

睇嚟型band友係固定班底

有全首夜驅唱

好似冇紅白唱得咁好

好聽到呢

幻覺嚟啫 第一粒音已經起晒雞皮

唱新歌

彈bass個女仔好可愛

中間講嘢，好似自己演唱會咁

巧巧天

d 高音好準

live 冇問題

仲飲埋水

穩定發揮唱得好好聽

ikura 係愈唱愈穩個種歌手，開頭會少少飄忽，但之後就CD級數

聽到喊左

好勁，扯到好高音都無事

痴撚線架真係
Encore真係用到把聲好盡

encore 勁高音勁難唱都唱得咁好

係好聽過cd

好撚穩

最尾跑去後面好cutecute

今晚之後應該又更加出名啦

睇佢ig live同平時d清唱都已經覺得佢音準到癲
開頭飄係緊張o者大佬第二次唱live咋人地
上多幾次應該會越黎越好
之後武肺一完開演唱會

屌 一開條link果下就廣告

題外，睇cm見上百石有新劇

上music station唱邊首

開頭好明顯係緊張，去到中間已經無事

萌歌定萌音

今晚出埋mv

我諗依家應該一係夜驅一係encore
一道成名一首新碟第一首

萌音

全曲都有mv

live真係屈撚到

今次第二句已經入左狀態
不過如果真係自己開演唱會唔知ikura頂唔頂得住
首首都咁難唱 仲要例牌最後一段升key

夜に駆ける

ayase 用盡佢把聲

好少歌手成隻碟首首歌我都鐘意 通常緊有幾首無咁啱聽 The Book真係首首都好啱聽 佢唱邊首我都無所謂

Btw 佢live同CD真係差唔多 好勁

twitch 應該都係等 yoasobi，
表演完即刻停

人肉初音機

btw, 上面條直播link 完左，係咪只播yoasobi

原本我仲想聽下隊band

好想聽一次 たぶん 既 live

未上紅白前以為Ayase做幕後唔會出現
原來會幫手彈琴伴奏

係好少可全曲都啱聽，我對上有9成歌都啱聽嘅組合已經係生物股長

咪係囉

係好有感情嘅初音

表演點都要做下樣嘅

日日loop隻碟都聽唔厭 好神奇

我都係

仲要隻碟除左アンコール外其他歌已經係youtube loop左幾個月

100%適合我，ikura一出聲就無得輸
(ayase嗰堆初音版 算我唔識欣賞)

SUPER

我一直都認為幾田係好高水平既歌手來，永遠都係用睇show享受既心態睇佢地演出

有咩網可以UP片, 錄低咗

streamable?

幾田bb把聲真係好特別會吸引人聽落去

アンコール未出碟之前我日日係youtuber搵pixel個廣告聽

等首播

是咪準備開2

好聽過個mv啊屌

20000人premiere緊

【小說音樂化】YOASOBI 討論區(2)

新post

應援特典好正

黐線 唱アンコールlive

3分鐘嗰度啲高音唔駛本 瘋狂升上去

係咪官方post 出黎？ 咁唔怕del

但好似聲畫唔同步

唔睇片嘅話以為自己聽緊kkbox
痴線咁高音 扯上去都仲可以咁準確

係呀 CDTV Live個youtube channel

勁過mv...好有感染力

但聲畫唔同步

初音版真係唔識欣賞

YOASOBI「アンコール」

個mv好正

初音我ok 呀，隻mikunoyoasobi 好正，唔同味道

999

1000